一人一句鼓勵說話畀我哋啲中學生？

今日睇到學生墮樓新聞好痛心。

呢度應該唔少中學巴絲，不如大家一人一句幫佢哋打打氣好嗎？

各位中學巴絲，家庭/學業/感情有挫折同煩惱，千萬唔好輕生。你哋年紀輕，性格同職業取向都未被定型，將來充滿無限可能，只要你唔好放棄自己！

廢系都可以出勁人

例子 蕭生

歷史系

Success is not final
Failure is not fatal
It s the courage to continue that counts
Victory at all cost

貼我太婆出黎為大家打氣

講完有冇打冷震

型到打冷震

正撚到

add oil.